點解唔攻地面?

用水泥之類的野，破壞地面，
做成聽朝交通問題，
之前雨傘都做過，
今次有無得諗?
目標，癱瘓交通

比例：3份英泥 1份沙 2份碎石 就係石屎

目標係用盡方法，破壞地面，
影響第2日交通，同意幫手推一下

有無巴打有其他更方便的教學?
目標，影響交通

推